今日係小妹生日 想乞句生日快樂

點解我咁少朋友

生日快樂
隔幾日到我生日

哦 生日快樂

生日快樂

想屌泉水絲

Happy birthday

生
日
快
落

謝謝

S生日 快樂

每次貼呢張圖都好傷感

年年都有今日

生日快樂
生日快樂
生日快樂

重要既野講3次

生日快樂🎂